一入廁所 就要我幫佢汁番個頭（細膽咪入）

夜更工廠撚
痴撚線
己經都唔係第一次了
想痾篤尿姐
一入去諗住洗個面先
望住塊鏡 反射後面廁格有個影 （3格廁格）
中間個格閂左 左右兩格開左既 佢就飄左係中間閂左門個隔
仆你個街 飄到咁撚高都算
仲要頭都無個
個下心都離一離 之後心呼吸左陣 但手都係有少少震
沉住氣問佢 有咩幫到你？
好撚串 伸隻手出黎指住左手面個廁格個馬桶
個馬桶蓋上左既
係 我係己經麻木左
我行過去打開個蓋
係 係人頭 男人 白到無血色 眼反白 望都唔想望
眼未埋一條線咁架啦 一野捉住佢啲頭髮
嗱嗱臨一野掉落佢個手度
手都唔洗算 尿己經縮番上腸咁滯
沖番出去扮無野
係 係己經麻木左了
唔知由幾時開始...

真人真事？

仲以為有圖

啱啱既事
個阿頭問我做咩個人呆左咁多？
我笑笑口話無野 番夜實眼訓架啦

嚇撚死咩

我睇到既未必你地睇到
更何況用手機影到既話
可能我己經開唔到呢個post

屌好撚驚

唔係下下都見到呢啲

佢老母出埋黎 咁你點做

明明鬼故但笑撚左

大大聲話比佢知
我生平無做過咩壞事,最多間唔中打下飛機

有冇之前既經歷分享

咁到時會問下佢隔離個個係咪真係佢老母
係又可以點 叫人陪埋我一齊去廁所囉

可能佢地連打飛機都唔比呢

一陣得閒分享下又要開工了

執呀
汁你老母咩

屌你啦 我幫佢汁番己經係因為我好心咋
我出於好意所以先問佢有咩幫到佢
唔係既話之後纏住我就仲煩

邊間工廠？

回魂夜

大埔區 唔講邊間啦

應該死左好耐 邊得黎仲回魂

食品/藥？

執執執執

滿意未？

咁撚癲

屌你仲問
定係你個間都有類似既故/事
可分享下

唔係做工廠
純八掛

樓主捉到有實體感？？

真心想知 有friend 做過part time夜更月餅廠

3/10

會 個一刻體驗到個種所謂既實體感
但睇佢既力量大唔大
弱既話 就好似人地咁講 掃緊空氣咁

無是咁的 零分重作

咁佢有無咩經歷？
唔係既話搞到自己驚
明明無野覺得有野仲驚

留名等睇分享

笑撚左x2

點解我話麻木左呢？
接觸到個啲野 因為都算係近一兩年既事
兩年前由我阿嫲過身開始
對於佢既印象只係好細個係鄉下比佢湊過
四五歲之後就番返香港住
所以對於佢既印象好蒙糊
但我爸話佢個時好錫我 但我真係無乜印象
就係兩年前佢過身
聽到個時我無乜太大感覺
但我爸話阿嫲有報夢佢知 個日訓訓下彈醒左
佢就個日即番打番鄉下再去鄉下探佢
點知過一兩日情況唔好 過左身
我爸總共六兄妹
我嫲爺就養大曬佢地咁多人
有幾個係鄉下發曬達 我爸例外 係香港就愈窮
但點都好作為仔女點都要番去拜 風光大葬
而我就係個時 唔知點解夠膽死講唔番
我個時心諗 關我咩事 番去搭車成五六個鐘先番到（個時搭長途車一定嘔 覺得會好辛苦）
之後我係咁話做野忙 一邊讀書就黎考試
死都話唔番 你地拜咪得囉
我爸媽又奈我唔何 見逼都無用
所以佢地自己番去拜
我唔明個時點解自己咁仆街 拜都唔拜
加上可能性格問題 我勁毒撚
就算係香港新年去拜年都唔會去
覺得要對住啲一年見一次既陌生人好虛偽
總之最後無番到去拜...

我爸拜完我嫲番黎抑鬱左幾日
而我仲係無乜特別感覺
只係聽我媽講阿嫲係醫院就過身個時有提到我
問我過成點 因為自從我番黎香港之後就無再番過大陸 之後話我老豆送殯個時有流馬尿
就咁過左大約兩個星期
我斷斷續續發左個夢
夢見有個老女人同我講野 個樣睇本都唔清
我個時又己經唔識得鄉下話
所以推斷係同我講鄉下話 什至直頭係我阿嫲黎
個夢去到最尾都係佢係度喊
終於有次我好記得自己又發呢個夢
一鳩野話咪撚再煩我呀
之後就醒左 個時半夜
我媽問我咩事 我淨係話發惡夢
就係呢段之後既時間開始...

留名

LM

開口己
埋口已

香港真多精神病患者

再吹大D啦

點解我笑撚左

老母：come on baby

開錯台呀

所以我咪開係吹水台
信則有不信則無
預左比人當精神病架啵

本黎無諗住講咁多 開係吹水台申下咪算

夜麻麻打字分唔清了
將就下啦

More?

自己個孫都會搞

點解黑人好少遇到呢d野？

班黑人咁撚，鬼又係夜先出嚟，撚睇到佢地咩
俾你係鬼，你見有白人sharp咁多，梗係搞鳩個白人啦

我諗係出於好意
純粹同我講話掛住我之類姐

黑人似包青天

咁都講得出

打上潘少聰個節目講

d鬼都racist

佢個節目仲係度咩 好耐無聽了
以前聽會覺得無野 但而家覺得感同身受

因為佢地有保護色晚黑睇佢地唔到

O企～留名

但其實笑左

鬼未死之前係咪人啊 係人都會種族歧視架啦 咁死左都唔會變架

執撚埋佢老母

巧驚驚

啱啱開始個段時間最難適應
因為會分唔清撞到野定真係人黎
因為有啲好正常 知你見到佢之後會求你幫佢做啲野或者嚇鳩你
最初一開始就有單咁既經歷
個時咪話我一邊做野一邊讀書
份兼職係戲院番工 個日夜晚11點幾先收工 遲左架啦已經都
嗱嗱聲想沖去更衣室度換衫走人
我係最遲個個走 所以叫班同事走先唔洗等我廢事麻煩到人地
男仔間更衣室個設計類似體育館個啲 都係廁格 洗手盤既一邊 另一邊行入少少就似廁格咁一間間 有拉簾 比人換衫 當然地方細好多
我見無人 同埋得番自已一個梗係慢啲黎都唔洗驚啦
著好曬衫 彎低腰準備拉番個袋既拉鍊既時候
仆你個街 熄撚左燈 即刻沖出去 門都鎖埋？（應該係個清潔阿嬸 趕住收工 門都唔拍 問下有無人 就走撚左）
我由心屌出黎 心諗呢度收唔到 真係唯有鳩叫 拍門希望有人應 咁樣係間房度鳩叫拍門持續5分鐘
我就停左 唔係唔想拍 係無啦啦見到後面有啲青青地既光 就係有拉簾個邊啲廁格度 似係螢火蟲個種光 但個一格就拉左簾
我梗係好奇啦 以為仲有人係度 唔通用緊手機？
我問hello 有人？出面鎖左 點算好...
無應我 心諗打機打到唔撚應人
之後一鳩野走去拉開個拉簾
屌 第一次真係呢個情況見到嚇撚到我屎都瀨
一個女人企定定左係度 著住啲應該係670年代啲衫（應該） 就算唔知係咪670年代 但見佢仲綁"邊"
點都唔似依個年代啲人啦
個時真係同啲人講既一樣嚇都唔識郁 腳好似比野痴住咁 想叫都叫唔出 但個時唯有係咁叫自已冷靜冷靜冷靜 唔同佢對望 個頭擰開望番門口個邊 用最大既力氣跑過去 係咁鳩拍門 再爆粗係咁 屌你老母有無人姐
好采無耐見左燈開始閃閃下 我以為隻野玩花式 又想搞咩 好似電影咁 但好采佢閃左幾下就著曬 我聽到開門聲 好撚感動 係我個經理（40尾阿叔 樣惡惡地 但幾好人）
一開門佢就係門口 之後話 虛 原來真係人 嚇一嚇添
但我個下驚撚到已經唔想番係個度 急急腳走
佢追住我以為我搞乜 以為我偷野可能
之後即刻問我做乜個樣標曬汗 青青地咁 又跑走
之後我照直講 呢度應該有個味野呀 真心唔想留係度
之後佢話嗯 番去抖陣啦你 洗唔洗送你？
我話唔洗 應該無野
做多一兩個星期就辭左份工了
後話：我知個經理 一定有番去熄番燈 鎖番門
但我無問佢有無入到去睇 反而佢似係見怪不怪咁 處之泰然 後尾有係咁去打聽究竟個邊有發生過啲咩事 都係係同事之間聽到有發生啲奇怪事 但應該無似我成隻睇到曬 我亦都唔夠膽亂咁同佢地講我遇到個單野

如果係女鬼
捉佢強姦都合法

同佢講

汁你老母

碧唔可以講間戲院係邊

個人認為再有實體感
再當佢有一附好正既女人身體都好
你都只不過屌緊一附屍體

汁你老母

碧乜柒？

好撚驚

Racist

名已留

樓主點解由做不孝子開始就開左眼咁

唔講啦 怕被起
港島個頭啦總之

報應掛
其實未睇到前覺得個味野只係另一種生物
存在係我地睇唔到既空間
睇到之後 慣左 其實又好似無乜野

咪改左

你打錯字啲人係會鬧番個樓主架 所以我先至咁執著

所以考順親人 拜山真係好重要

其實係咪你唔搞佢地，佢地就唔會搞返你架？
啲電影成日講到佢地一黎就會攞你命咁

原來故黎

啊通成套電影講大家唔搞大家咩

分唔到係故定真人真事 仲有冇

正常回覆

好睇，繼續

有feel,繼續講多啲

想知多d more